仆街no offer......想死

全4 擺左hku a1 a2 .....

快

狗都有書讀？

你都on9

全4 都 hku 讀含管啦

唔問自己？
今晚曼聯...

收皮啦 我有offer

你冇睇新聞？
3322 得好小人
擺hku諗住算中規中矩

HKU 你漏撚左Space?

有冇offer你咪又係狗

同你一樣

你中學雞未考dse?
3322 人數就黎小過學位數目

讀毅進啦

全4呀我
文盲？

全4擺hku你估頭兩屆

點撚樣 人地有自信唔得？

你唔撚識野唔怪你

全4
死 死 死 死 死

我見3322話2萬人有多
但資助學位得13000個
咁有1/3都夠分但無位喎

點解仲有人理樓豬 早幾年都起左底30 幾歲 做緊運輸
佢會考得幾分 愛隊係曼聯

我4444 仲唔撚係穩入？
唉

樓主係poly gay佬扑嘢片事主黎咖

收撚皮啦
幸災樂禍

識揀一定揀東大

咁全3咪入到lingu

咩科先 水泡科依個分都還好

收到HKU OFFER 全4

撚狗大會正式開始

出街跑個步啦

樓主唔好死 你要留返條狗命報答牙蓋

分身

以樓主智商應該去VTC

侮辱我？

想打報仇？

Engine + Science

咁撚多負評.. 你咪想逼屎我

點呀你又

唔死都無用啦你

25仔，抵啦！